南韓演員尹均相因支持香港反送中 , 被支那字幕組杯葛

因该剧男主角扮演者男演员 尹均相 涉及INS点赞了好友支持港独 帖子，该字幕组决定自第10集开始在没有得到关于该演员立场或其所在公司立场的明确公开表态之前，暂停制作和发布该演员参演的节目。

字幕組

車，好恨支那人睇咩

笑死咩 支那狗學人玩杯葛
班賤種本身都係睇老翻同網上無版權嘅streaming
班柒頭本身都唔係個演員viewer 驚撚佢杯葛咩

盜竊組就真
偷人片安字幕之後喺各盜賊平台賺廣告錢
仲講到條片版權係佢哋咁
全世界得大陸咁無恥

呢個濕鳩字幕組 , 一見有"香港"嘅對白就會自動波變「中國香港」

翻版仲咁大聲

尹均相：k thx

屌你偷片仲大大聲

抵制樂天wo 抵制韓國wo
有邊樣做得成架

成班賤種農民飛機都未搭過 passport都無本
學人話抵制 好驚呀

要不是我們偷你的片

有人餓死啦!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

反修例=港獨
係咪已經變成五毛百搭用語

罰自己人無得睇

新方法解決盜版問題
請支持香港反送中！

字幕組發佈既片, 我諗人地公司應該都無比錢你去翻譯
你發佈完更加唔會比番版權費人地公司
如果無理解錯 咁應該算係盜版
咁你憑乜大條道理講廢話丫, 翻版佬!

攬炒

老翻字幕組?

如果係電視台買咗套劇黎播都算
字幕組, 我又想睇吓泡菜國會點回應

支那狗用得ig架咩？
唔係翻牆咋咩？翻牆都咁多嗲？
同埋like張相又玻璃心呀？

Oh wow.
Thieves are now talking about boycotting theft victims.

支那老翻仔
因為韓星支持真港人走去懲罰支那睇片仔
定係偷懶拖更換借口

唔老翻人地嘅野叫杯葛
笑撚到

盜版字幕組學人玩杯葛

對佢本人有咩影響
on99

得呢個字幕組自己鳩屌 , 其他字幕組照常出片 , 無其他人提相同問題

呢樣真係無恥得緊要 本身都盜版

同之前running man字幕打中國香港，兼叫人唔鍾意唔好睇果個係咪同一個？

嚟個字幕組平時明明人地原文講「香港」「台灣」都係要改成「中國香港」「中國台灣」
on99咁

講個笑話：支那人

講到自己好重要咁, 洗唔洗登埋報紙

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

字幕組？盜版？

唔講以為佢地係劇組

個賊日日都嚟老爆，而家仲兇返個單位主人話佢你唔改變政治立場我就唔繼續偷你屋企嘅野。

真係多撚謝晒你唔偷我野啊

唔講都唔知佢支持我地 去follow佢 ig先

我又學下支那咁講到自己好重要咁先

玻璃碎到一地都係呀

盜竊犯講到人地要求你咁
呢D真係剩係得支那先有
韓文巴絲幫支那宣傳下 記得用埋#chinazi

清醒既中國人

btw, 即刻去追下套劇先

字幕組
講到自己比緊錢人賺咁

操, 下載都省了
.

講到人地求下你睇咁

又唔係偶像 蝗fans可以對演員有咩收入上嘅影響
把看得自己那麼高.jpg

解決支那盜版
請支持反送中

侵緊權仲好意思杯葛人
人地唔告你都偷笑

忽于猜鎳時

好撚on9

個個支那字幕組都係咁架啦

幾靚仔

你比人睇個陣有冇比番錢間製作公司同演員呀支那狗

一d知識版權ge智慧都冇
你搞到人地益利呀，唔通人地仲要多謝你？

受害咪你地自己睇中文字幕班fans囉
演員都真wfc

老翻 人地驚閪

強盜邏輯

字幕組？根本就冇買人地版權，自己做盜版仲敢發難，食屎啦

強國人 玻璃心

你覺得真韓粉會理政治咩
有靚仔睇咪得

哈哈哈哈，字幕組，咪姐係老翻

咁咪唔好翻譯囉

老翻仲咁大聲

字幕組 即係偷片 老翻

佢哋不如直頭唔好去韓國啦！

字幕組咪即係老翻, 講撚到自已免費義工咁

支那人真係柒到入地核

痴撚線
人地多謝你都黎唔切啦
老翻狗

傻撚支那
綜藝節目又係買人地嘅
歌又係聽人地嘅
劇又係買人地嘅
學人杯葛？ 知唔知醜

D支那狗咪又係會偷偷地翻出墻睇

無殘字咪睇繁字囉

支那人係咁，成日以為自已係恩主

屌以為劇組

支持中国同志抵制外国势力摆看韩剧，全部转收看抗日神剧，身体力行支持国家

然後中國成為最大贏家

屌你老母老翻都係度也文也武

人地都未同你收版權錢

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

以後日本韓國歐美所有劇集綜藝動畫都可以有樣學樣
可以睇返台灣正體中文字幕

求ig

班友冇自覺行緊法律罅 仲以為自己大義凜然
閱。

glass heart

凸破盲腸

車 睇eng sub 囉咁咪

無人做字幕咪逼住睇正版
佢多謝你添啊

要不是我們字幕組的翻譯搶先看
你的片啥有人看！

屌你咩 字幕組 盜錄仲可以咁大聲

又想罰自己人

食屎啦 支那蝗

盜版野抵制到d咩

姐係偷片啦

強國翻版野都咁正義

偷竊者仲講到自己正確支那邏輯

玻璃心

推到俾所有版權持有人睇
100%有效保護版權

支持香港人
五大訴求 缺一不可

睇綜藝見香港島變咗中國香港島

轉繁體字幕

中國國家廣播電視總局電視劇司於7月29日發布了新命令，從8月起禁播娛樂性較強的古裝劇、偶像劇，全部改播列選的86部洗腦劇。中國之前曾限播古裝宮庭劇，擔心宮鬥戲太多引發民心思變，要求改播紅色劇，中共追加「限古令」成「禁古令」，連偶像劇都不准播。

尹均相表示：
關我撚事？我要驚些柯？

字幕組

食屎嗨 睇下依加係微博夠唔夠膽講

嘩 講到好正義咁

屌你唔偷片人地仲開心

老翻抵制正版，
人唔笑狗都吠

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

偷完片無版權加字幕收錢

佢驚你條撚咩 字幕組咪即係偷嘢

你咪唔好上字幕囉，睇吓有冇人睇

成班支豚真係當自己係人地大股東

哇
老翻人啲嘢仲咁搶口?

自由行問題都改善咗

字幕組應該係講緊 中華民國香港，get到哂

原來支持港獨可以令翻版唔老翻自己

哈哈 on9 人地會因為你啲老翻多謝你？？

偷野仲咁大聲

做老翻學人搞杯葛， 支那人真係弱撚智

記得差唔多每句有提香港都變做中國香港 講北京都未必會

d支那西真係好鐘意惡人先告狀

唔講以為你比錢買條片

唔配字幕睇下係邊個嘈
翻版抵制話唔整老翻
想笑撚死人咩

識睇一早睇完生肉

字幕組咪又係老翻

外國演員：支持香港

人渣垃圾，講到條片係自己咁

台灣都係
講親台灣一定變做中國台灣

連個字幕組都咁膨脹

我想講套劇第10集打後仲係有強國殘體字幕喎, 不過唔知係味同一個網做字幕啦

侵犯版權都仲大大聲仲咁惡死都係得支那仔先做得出

癡撚線
偷完人片話杯葛人
全世界真係得支那做得出

台灣都係，痴撚線

杯條毛咩
任賢齊同鄭伊健都分唔到
韓星佢地鬼認到咩

偷片就偷片啦 咁多嗲
p.s. 得閒話比韓國人知？

即刻仿效
改善盜版問題why not

講得岩
唔講以為佢地係大導演屌

收皮啦
偷鳩人片仲咁大聲

老翻叫正版換人，笑撚死人咩

其實對演藝人來講是好消息吧

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

唔係買，係偷

成班賊話今次要唔偷野黎制裁你

仲唔快D反韓反日?

支那唔做呢啲仲可以做咩

支那算撚數啦

尹均相我愛你

偷都可以理直氣壯
這就是支那

抵制美國好成功，上海間supermarket 日日人海戰術，搞破壞，支蝗有料

Yunkyunsang

係終國/蝗國

大陸可以係台灣

快手啦wfc 你地支那就快飯都冇得食

五大訴求，缺一不可

敵人反對我支持!

偷片仲大條道理真係支那仔先做得出

屌你字幕組當自片商啊

被翻版杯葛
真係thank you very much呀

盜絕翻版唯一方法

因為係B站成日比日本電視台捉 仲懶醒咁改曬人哋節目啲名

老翻竊賊竟然如此理直氣壯

咪杯囉。
支那狗淨係出啲垃圾節目，一係就抄人嘅，有骨氣就咪撚睇支那以外國家出產嘅節目呀，不過睇死支那狗都無無骨氣

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

屌
你偷左人套作品黎睇同發佈仲惡

其他字幕組或成最大贏家

成班大賊偷人片仲立道理高地係到鬧人
唔笑鳩佢地都唔知笑邊個

你哋偷片啊而家
以為自己好撚巴閉咩
呢到睇唔到未去第二到睇囉
到時個個韓星都支持我就睇你會唔會全撚部都禁曬佢
on99

偷人片打字幕嘅傻尻
收皮啦

屌你啦支那人
乜撚野入到大陸都被人偷晒
一套電影 100個人都未必有1個入戲院睇
淨低99個就上網睇盜版

哇 侵犯人版權仲可以咁撚惡 喺得支那咁撚無恥

笑左 唔知以為 你唔係老番

多謝尹均相

以後啲遊戲公司乜乜物物想打擊盜版直接加句光復香港就得

on9真係無藥醫

一班賊話自己唔偷人嘢以示杯葛

老翻字幕組

翻版仲咁大聲吠